普巴直紅8.5倍

有古怪
平時直紅起碼幾十倍起跳

似打錯賠率多 變返75倍
樓主唔好話我聽你買左